下場我巴就反勝4:0以上

垃圾祖記唔係以為有得贏嘛

你老味得你識黑

意假就你玩曬姐，真係當我uefalona 流 ？

難分真與假